國民黨歷史上反共，雖然而家奶共，但應該繼續支持！

歷史好有價值，記錄左以前既精神

有邊個支持國民黨？

中国=中共

中華民國=/=國民黨

國民黨=中共支部

所以香港人應該先處理英資，中資由佢

咁就讓佢成為歷史啦

第一第二次國共合作後都冇好下場
而家又嚟第三次

其實我係曲線屌鳩d人話唔應該破壞獅子